［親愛的醫護］多謝你地 你地係香港既英雄

無論結果係點 你地會同香港人榮辱與共 我地呢班小市民唔會放棄你地 跟住落黎 交比我地 辛苦曬

.

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

thank you e wu